鄺仔出咗新片，你地like咗未？

又話要打youtube戰線，快啲做嘢啦

記得subscribe like share, 成條片要播晒，唔睇都擺喺到當收音機聽呀

你估連登仔真係會睇咩

(我已經睇咗)

推

Watched

Youtube戰線呀屌

Liked

已J

鄺仔我愛你

推

新晉黃色Youtuber 你訂閱咗未啊？

youtube戰線

即LIKE

我就睇咗啦

記得畀埋comment

反正我就睇了

pish

Also whatsapp share

已j

push

原來又有新片，唔該哂!

幫你pin

借位
[推上熱門]電郵師出嚟啦！促請監警會盡快公佈有關《反修例事件衝突現場警方處理手法及武器準則報告》

已subscribe

liked

LIKE左SUB左幫推!

comment埋呀

Push

幫推

(代po)勇武留意，大埔吹雞諗清楚先去

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

不過我鍾意周庭bb多啲

上開連登應該都知內容問題係點引到港豬 番工撚睇

成個鐘都無人

推！ subscribe數都係好少 一齊推高佢！

subscribe同share

推 順便share出去比多d人知

已tweet
請幫推及做其他外語文宣

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片, 可提高黃片在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

推呀 之後有緊急質詢
幫鄺仔諗問題，快d睇！

佢團隊個垃圾黎寶華賣四十蚊五個口罩

屌你得個萬鳩幾訂閱?

推Like view

呢幾日先開始講黃藍YouTube戰線，鄺仔反應快成咁

留埋言啦
share緊比朋友

推 幫手擦view 記得要睇曬

唔睇都like下

仲係得2500view，連登仔可唔可以爭氣啲